有冇人想成為新世界嘅神？

你神經病？

sorry囉

is ok

樓豬

做咩

返去瞓啦

星期六 約下朋友 陪下屋企人
咪咁on9 ok?

夜神月

你個腦裝屎架！

我要成為新世界嘅神
我要淨化呢個惡劣嘅世界

你個死白痴

我贏喇 照足我嘅計劃

我要成為左新世界嘅神，第一個就殺Carrie Lam Cheng